而家深藍屍開始迫建制派放棄其他國藉表忠

仆街啦建制

快啲俾長輩圖佢地睇啦

睇返佢profile堅藍屍

叫佢地下次投白/廢票

咁個支那雞係咪拎特區護照呀唔好原來仲拎緊簽證身分書

呢個女人啲語氣一睇就知係兒登廢青扮嘅

明明習大大啲家人都全部外國藉

佢咁樣即係令我咪習總難堪啫

pish